戇鳩m記，真係癡鬼線

我叫咗個餐再加四隻雞翅先得一包辣醬，我平時單加兩隻雞翅都有一包，之後個收銀係都要同鳩我拗話要叫兩份兩隻嘅雞翅先有兩包醬，乜撚野政策

雞你老母翅
新腥港人？

雞翼

打錯姐，中文廢